林鄭為了享受最大武漢肺炎政治紅利，犧牲國泰港龍8000人

國泰炒8000人，林鄭應該無咩反應，可能仲會暗喜

香港越仆街 佢越興奮

柒娥：個8500人願意為我犧牲

篤灰飛雞撐政府，但政府只係當你CONDOM

政府前排唔係注資咗咩
咁快炒人

注左落大股東個袋到 你知我知大家都知啲錢去左邊

保就業得個幾千萬又唔比炒人
注資幾百億，入晒股東袋仲可以炒人

唔知個8000人既強積金加埋
有幾多億對衝到呢

林鄭眼裡除了習種，就是權

注左落海

海浪公園

公墓員不嬲都係咁呢單嘢唔係我跟開, 我真係唔覺得我錯囉香港人一齊 職場卸膊操

下，攬炒wo
連登仔唔興奮咩